＜新香港歇後語＞唔坐關愛座

下句係咩？

樓主正廢柴

錯硬啦

正一笨柒

身體健康

我就坐嘅

講你就講啦 係咪要畀人屌全家兼掘埋起你個祖宗山墳屌啲白骨先識做呀

樓豬弱智

係咪講中左你唔敢坐關愛座先

廢佬坐得多死得快

有你係到，弱智都有個伴

我係看護

唔請男嘅，你揸兜啦

唔坐關愛座
罰企開心止

自己都忍唔住送自己一打

廢青也瘋狂

比自己

我係天秤座

我係雙魚座

我係關愛座

矛盾只因關愛座

唔坐關愛座 中山大笨象 成口一滴滴 守龍榨汁機